其實啲人係外國返嚟要點隔離先至好？

我覺得隔離嗰啲人返到屋企傳哂俾屋企人
之後屋企人出去傳哂俾啲路人
各位覺得要點先安全
住酒店？租嗰單位？
定係用咩方法都一定會傳染到俾人

冇 等死 我已經絕望

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

係屋企帶口罩
自己一間房嘅話就準量唔好出房門
食飯分開食

咁屎尿點算
喺香港地方就算主人房都冇幾間係有獨立廁所